[1Q題]曼聯 阿仙奴 利物浦 車路士一齊被打劫 邊隊走得甩?

2頁開估

曼聯
4隻腳跑得快d

利物浦
因為You will never walk alone

秒

錯

隊隊都4隻腳

車路士
車 no 事

接近
同我個答案差不多

利勿浦

唔知邊隊走到 肯定冠軍利走唔到 因為賣完古天奴太多錢 劫匪唔會放佢走

車路士 因為有車

因為車士打菲特

樓主個答案好唔過呢個就仆街死

車路士=藍武士
所以車仔無事

臭鳩猁
因為乜冠都冇,冇野好比人偷😂😂😂

獌聯 因為有得騎車

邊間工場既入職問題？

利物浦 因為紅軍會戰勝歸來

利物浦
因為有費綿奴同法明奴頂住

猁狗 因為係狗

有利可逃

阿
阿最先走佬 阿先佬(奴)